<resources>
    <string name="app_name">SMP N 01 NGARGOYOSO</string>
    <string name="masjid">Masjid di gunakan untuk beribadah bagi guru dan siswa SMP N 01 Ngargoyoso yang beragama islam.Selain untuk beribadah Masjid juga di gunakan untuk tempat mengaji, pengajian</string>
    <string name="lbing">Laboratorium bahasa merupakan alat untuk melatih pembelajar mendengarkan dan berbicara dalam bahasa asing dengan cara menyanyikan materi pembelajaran yang telah disediakan sebelumnya. Dengan memutar rekaman yang berisi pembelajaran siswa menjawab pertanyaan atau mengulangi kalimat atau lafal kata-kata.</string>
    <string name="lbkim">Laboratorium Kimia Dasar merupakan laboratorium yang kegiatannya meliputi penerapan dasar praktikum kimia, yaitu Penimbangan, Pemipetan, Pelarutan, Pembuatan Larutan Standard, Dan Identifikasi Bahan/Produk Secara Fisik Dan Kimia</string>
    <string name="lbkm">Laboratorium komputer berfungsi sebagai tempat mengembangkan keterampilan dalam bidang teknologi informasi dan komunikasi</string>
    <string name="lbfik">laboratorium fisika merupakan suatu tempat baik terbuka maupun tertutup yang berisi suatu alat percobaan atau praktikum pelajaran fisika yang berfungsi untuk memberikan kepastian, memferivikasi suatu teori, kaidah, prinsip, konsep atau hukum dalam fisika serta menguatkan informasi</string>
    <string name="kan">SMP N 01 Ngargoyoso memiliki 4 kantin</string>
    <string name="per">Perpustakaan memiliki manfaat untuk memelihara dan meningkatkan efisiensi dan efektifitas proses belajar-mengajar</string>
    <string name="prof">1. Nama Sekolah : SMP N 01 NGARGOYOSO\n2. NPSN : 20312108\n3. Stasus Sekolah : Negeri\n4. Alamat Sekolah : JL.Kemuning, Kemuning RT02/RW11, Kec.Ngargoyoso, Kab.Karanganyar, Prov.Jawa Tengah\n5. SK Pendirian Sekolah :0303/U/1975\n Tanggal SK Pendirian 1979-07-02\n6. Nomor Rekening : 3019074101\n7. Nama Bank : BPD JAWA TENGAH\n8. Nomor Telopon : 02716901034\n9. Email : smpn01ngargoyoso@gmail.com</string>
    <string name="visi">Mewujudkan Sumber Daya Manusia yang Berakhlak Mulia yang Mampu Bersaing Dalam Dunia Kerja Secara Global</string>
    <string name="misi">1. Menciptakan suasana yang kondusif untuk mengembangkan potensi siswa melalui penekanan pada penguasaan kompetensi bidang ilmu pengetahuan dan teknologi serta Bahasa Inggris.\n2. Meningkatkan penguasaan Bahasa Inggris sebagai alat komunikasi dan alat untuk mempelajari pengetahuan yang lebih luas.\n3. Meningkatkan frekuensi dan kualitas kegiatan siswa yang lebih menekankan pada pengembangan ilmu pengetahuan dan teknologi serta keimanan dan ketakwaan yang menunjang proses belajar mengajar dan menumbuhkembangkan disiplin pribadi siswa.\n4. Menumbuhkembangkan nilai-nilai ketuhanan dan nilai-nilai kehidupan yang bersifat universal dan mengintegrasikannya dalam kehidupan\n5. Menerapkan manajemen partisipatif dengan melibatkan seluruh warga sekolah, Lembaga Swadaya Masyarakat, stake holders dan instansi serta institusi pendukung pendidikan lainnya</string>
    <string name="osis">Organisasi Siswa Intra Sekolah (disebut OSIS) adalah Pusat Kegiatan Pembinaan Kesiswaan di sekolah untuk pengembangan minat, bakat serta potensi Siswa.OSIS sebagai wadah bagi peserta didik di sekolah untuk mencapai tujuan pembinaan dan pengembangan siswa yang sesuai dengan visi-misi sekolah. Pengurus OSIS adalah peserta didik yang dipilih berdasarkan prestasi, dan keaktifan peserta didik di lingkungan sekolah.OSIS dibentuk dengan tujuan pokok: Menghimpun ide, pemikiran, bakat, kreativitas, serta minat para siswa ke dalam salah satu wadah yang bebas dari berbagai macam pengaruh negative dari luar sekolah.</string>
    <string name="pra">Pramuka merupakan singkatan dari Praja Muda Karana, yang memiliki arti Jiwa Muda yang Suka Berkarya.Gerakan Pramuka Indonesia adalah nama organisasi pendidikan nonformal yang menyelenggarakan pendidikan kepanduan di Indonesia.kepramukaan adalah proses pendidikan di luar lingkungan sekolah dan keluarga yang diselenggarakan dalam kegiatan yang menarik, menyenangkan, sehat, teratur, terarah, dan praktis.Gerakan Pramuka sebagai penyelenggara pendidikan kepanduan Indonesia yang merupakan bagian pendidikan nasional, bertujuan untuk membina kaum muda dalam mencapao potensi spiritual, sosial, intelektual, dan fisiknya.</string>
    <string name="pmr">Palang Merah Remaja (disingkat PMR) adalah wadah pembinaan dan pengembangan anggota remaja PMI, yang selanjutnya disebut PMR.organisasi binaan dari Palang Merah Indonesia yang berpusat di sekolah-sekolah ataupun kelompok-kelompok masyarakat (sanggar, kelompok belajar, dll.) yang bertujuan membangun dan mengembangkan karakter Kepalangmerahan agar siap menjadi Relawan PMI pada masa depan.PMR juga bersiaga saat upacara sekolah berlangsung jika ada salah satu siswa yang tidak kuat melanjutkan upacara dan membawanya ke tempat UKS</string>
    <string name="sil">Persaudaraan Setia Hati Terate (dikenal luas sebagai PSHT atau SH Terate) adalah organisasi olahraga yang diinisiasi oleh Ki Hadjar Hardjo Oetomo pada tahun 1922 dan kemudian disepakati namanya menjadi Persaudaraan Setia Hati Terate pada kongres pertamanya di Madiun pada tahun 1948.PSHT merupakan organisasi pencak silat yang tergabung dan salah satu yang turut mendirikan Ikatan Pencak Silat Indonesia (IPSI) pada tanggal 18 Mei 1948.Sub PSHT di SMP N 01 Ngargoyoso sudah maraih beberapa prestasi</string>

</resources>






